百毒不侵英文點講

如題

irresistible

ig girl god?

I go to school by bus

Hundred toxic not trump

In trump, we trust

Carrie Lam

Indian>wars

non-penetrable

Defeated Xi but not Trump

xi can't destroy trump

Hundred president Xi cannot defeat trump

hundred poison no invasion

Immune to poison

Xi can't creampie Trump

Me toxic jj no in

my power powerful

Hundred drugs no attack

Immune to venom and viruses

trump 2047

i am inevitable (好似係)

a hundred wuhan people don't scare you

Survive in China

my power very powerful

WIFI不破

xi is my best fd